{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 코즈 게스트하우스"
    },
    "text": "済州島で認証された清潔で安全な宿を連泊する場合、朝食1回を無料で提供します。 ただし、個室は除きます。 利用する共同空間はすべて利用規則を遵守する必要があります。 人数が超過した場合、追加料金が発生し、現場で1人当たり15,000ウォンを現場で支払う必要があります。 入室は午後11時以前にお勧めし、10時以降は静粛にしてください。 飲酒や騒ぎはご遠慮ください。ペットは同伴できません。 個人用品の保管の責任は各自にあり、客室内では調理、飲食、喫煙が禁止されています。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任は各自にあります。 靴は下駄箱に入れる必要があり、紛失した場合は弁償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "清潔で安全な宿を連泊する場合、朝食は何回無料で提供されますか？",
            "answer": "朝食は1回無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "共同空間の利用規則を遵守するためには何が必要ですか？",
            "answer": "共同空間を利用するためには利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数が超過した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数が超過した場合、追加料金は1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何時までに入室することがおすすめですか？",
            "answer": "宿泊は午後11時以前に入室することがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の静粛な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊中の静粛な時間帯は10時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に飲酒や騒ぎはできますか？",
            "answer": "宿泊中には飲酒や騒ぎはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "個人用品の保管は誰の責任ですか？",
            "answer": "個人用品の保管は各自の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理、飲食、喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内では調理、飲食、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "靴はどこに入れる必要がありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に入れる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 341
    }
}